5k 以下求notebook

小弟因為有段時間唔可以返屋企住 所以想買部notebook 用住先 所以筆直唔多 打到lol 就夠

5k 買唔買到8系u 8gb ram